美國會通過「香港人權與民主法案」 中国外交部表示強烈憤慨

中共外交部上午就美國國會眾議院全會審議通過「香港人權與民主法案」，表示強烈憤慨和堅決反對。

中共外交部發言人室表示，當前香港面臨的根本不是所謂人權和民主問題，而是儘快止暴制亂、恢復秩序、維護法治的問題。美國國會眾議院罔顧事實、顛倒黑白，把肆意縱火、打砸商鋪、暴力襲警等嚴重犯罪稱之為人權和民主問題，是赤裸裸的雙重標準，充分暴露了美方一些人在人權、民主問題上的極端虛偽和破壞香港繁榮穩定、牽制中國發展的險惡用心。

中共外交部稱，美國在香港也有重要利益。如有關法案最終通過成法，不僅將損害中方利益，損害中美關係，也將嚴重損害美國自身利益。對於美方的錯誤決定，中方必將採取有力措施堅決反制，堅定維護自身主權、安全、發展利益。

中共外交部又稱，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢力干預。奉勸美方認清形勢，懸崖勒馬，立即停止推動審議有關涉港法案，立即停止插手香港事務、干涉中國內政。

凡是敵人反對的

美國有人質在手

口交部真係口交部
完全調轉件事嚟講

咁不如唔好買美國農作物囉, 食草囉

又要買又要屌又想唔比錢
垃圾賤種

每次睇到或者聽到口交部強烈譴責都令我如沐春風

好撚煩支那....香港唔係中國嘅香港
香港係香港人嘅香港 無人想同你有關係呀 損害中美關係
笑死人咩

人地國會法案通過又關你支那咩事 干預美國內政

差人咁多錢仲話要反制人

美方懸崖唔勒馬

終於口交部

強烈譴責中国干涉美國內政

麻煩預備多一份稿, 參議院過埋又攤出嚟

口交部不爽，強烈憤慨及堅決反對
咁香港人係未配合下好撚驚

日日都見到呢篇文好撚煩

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

議案是美國的議案，純屬美國內政，不容任何外部勢力干預

睇到咁,美國應該清楚中國既春袋係邊